烏克蘭人係咪天生唔啱踢英超，舊有舒夫真高水貨，依家耶莫蘭高一樣廢到仆街

費特係薩克達出黎又係唔掂
不過佢係巴西人就由佢啦
但耶莫蘭高堅係水貨，睇佢呢四場既全場比分完全無任何表現

係有料既
一早就出左國啦

曼城係咪有件烏克蘭青訓？

辛真高今季連後備都無

其實係成隊錘仔無料到

禾朗連

狼隊同鏝傾好買佢但佢寧願做大會後備無上陣時間都唔要去細會有得踢，唔知佢點諗了

狼隊比狗踢啦

辛真高上季都唔少出場時間
次次做既只係左閘位不停輕鬆橫傳

耶應該唔只英超

西咸冇form炸 成隊on99咁

佢不嬲廢

事實證明我阿婆去教鏝都會有盃攞
柏歷堅尼根本冇料到
錢就洗左
睇怕班都會降埋

耶莫蘭高上季係多仔已經要敗走

最記得條友歐國盃廢到嘔

毀利安?

曼城左閘係中場嚟架 你估容易踢咩

開季好勁

今年愛華頓都好似簽左薩克達翼？

列保夫

舒夫真高都係水貨

fred 遲下夾好會係下一個戴維斯

以佢當時個歲數，身價同表現確係水

水到爆
費托仲好過佢

免簽

禾路連

根本就戇鳩，竟然唔續椰子

烏嘴狗打電莖就叻

神峰禾朗連呢？

仲有列布夫

其實烏雞國家隊幾勁

烏超波同歐陸波差一個Lv

仲有柏夫尤真高

烏克蘭？

咁快判死刑?
4場波有兩場係對利阿,輸都唔係太意外
加上隊波買咁多人的確係需要時間磨合

退一萬步黎講,就算西咸半季比柏歷堅尼教到落榜尾,以西咸本身班球員既個人能力,係下半季換件耶子比佢地都夠佢地搶夠分護級

原來係俄羅斯，自膠

烏克蘭屬於俄羅斯的

阿根廷踢英超都差啦

你老母臭西

自古以來

Agger路？

南美人踢英超麻麻地，不過當然有例外

奧達文迪

唔係烏拉圭

中國球員踢英超都未成功過

SUN

成個post冇人講盧茲尼 證明連登波台都是小學雞

李鐵係一個成功既輪換球員

我細個突登剪佢個髮型，好man

盧茲尼算唔錯啦
個時都老
好似今年列治史迪拿咁

李鐵
踢一季
之後 坐左4 5 年
浪費哂成個生涯

btw成個女人咁都叫man

佢先係第七個烏克蘭人踢英超

屌你老母個人能力咁勁使撚護級咩。

4場加埋有冇90分鐘
而且上季係多仔都唔係好差喎

屌你老母

贏一場就出返降班區

入兩球

見到個post推返上黎都知瀨撚硬野

屈dee幫手燈馬列斯？我請食飯

挑,入得2球啫,埋單一季入到十粒先同我講野啦廢鋒

佢表現唔差呀,係無太多出場機會啫

耶莫蘭高距離球王不遠

喂，屌你
幫手燈呀講埋d咁既野

係

孫繼海踢到做埋名宿都唔叫成功

佢唔係對舊會忠心同要賣個好價
一早就出左歐洲大聯賽揾食啦

幾季正選

李鐵都好似係愛華頓正選?

半正選
果陣愛記勁過鏝

一季正選
之後係預備組踢左5季
就咁成個生涯無左

屈dee你條燈閪
燈晒全隊阿狗5該

佢都好少有得踢

唔少啦4季75場聯賽
列治5場先出到一場
10場都成疑問

舒夫真高都水貨?

鳥克籣三大尖刀

好似一季正選之後大傷?

比樓主燈到成個球王咁

最後咪又係輸,唔係諗住車會失分呀

咁都唔入

屈dee快d話阿狗失分

果球比莫拉達頂一早入左

咁都頂唔入

咁都唔叫水貨

屈DEE我屌你老母

廢但有運